究竟點解EA會覺得軒巨會勁過泰亞高

睇波啦

中武肺

無限體力，全能打法

睇完上半場 暫時軒巨又真係勁過泰亞高

軒達臣不嬲都overrated到仆街
高級版Xhaka

西班牙人大撚晒咩軒巨做隊長帶利物浦重奪失落30年嘅英超，泰亞高打拜仁大家都一人一個歐聯，點睇得出泰亞高勁過軒巨仲未計神軒帶國家隊入四強，泰亞高著西班牙10號變傻閪

今場嚟講軒達臣都真係值86

因為真係勁過

軒達巨依啲睇佢都唔會覺得好勁
係佢唔係到先會feel到佢好重要

有出神軒就唔駛被人7:2

成隊拜仁全部＋3就係真正實力

真係勁過

反軒又衝出嚟柒？

Xhaka同位置英超top3

。。

燈咗

又燈返

攻守兼備

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

又嚟

啲心戰癲到